仲未出嘅屌哂你地老母, 快啲出!!

超多人, 仲坐屋企?快啲出嚟啦

我地一齊嗌！
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
...

天后